中美貿易戰繼續，香港先有得發揮

香港仲可以做中間人抽下油水